建議連登巴打投身PTBF服務廣大同志市場

出街 500
拖手 100
親吻 200
食飯 佢比
上床 800

買樓上車不是夢

$5000 one phone call /
Per hr

part time gay friend

我諗會發達

會窮